男仔鍾意自己女朋友對佢做啲咩？

佢呢排成日返工

少咗時間見面

想見佢嗰陣做啲野令佢開心

含

拱橋

真

吞精

要睇你同佢係咩人喎
我ex成日都成隻開籠雀咁, 我冇心情果陣佢肯靜一陣我已經好開心

挨住我

有冇啲係街可以做㗎

食藥中出

夾腸

我又係成日係咁講嘢嗰啲嚟
但我又唔覺得佢覺得我煩
定可能我唔知

係巴士含

係街偷偷含

我覺得其實佢都想
但係我成日都驚俾人見到

偷偷地book間房拉佢入去

上車就拖佢去上層最後...

其實無啦啦錫佢一啖，攬實已經好開心

扑嘢果啲就自己決定啦

同佢講suprise............我地分手啦!!

我驚佢放工好攰

一定係含，大大力含，含到口爆

其實日頭出面啲人望上去會唔會見到

我都覺 咁好鬼sweet

開少D膠POST

係驚嚇

想比佢攬住

好耐冇被攬過

老土講句，有女朋友陪住已經好開心
不過你先最清楚佢，唔好跟晒呢度啲提議

好快就會

細佬我就鍾意飲湯
如果女友煲比我會好開心

摸豆

你唔知

扯祺

遊行

係鍾意你嘅痾完屎影張相俾佢都開心

錫佢春袋

拉

喺街都可以含

放假係屋企陪佢

攬住佢
放個頭係佢心口度

我會鍾意女朋友整暗黑料理俾我食會秒速心動
愈暗黑愈感動，因為食物唔係重點，愈難食即係佢想氹我既心愈大，付出愈多，你諗下如果佢係廚神，佢煮個佛跳牆都只係好隨便，你就唔會覺得係d咩，反而有少少hea你既感覺
如果佢煲水都會辣親，但整咗蕃茄炒蛋，只係for我，我會好想娶佢
當然如果你真係暗黑廚神，最好煮飯仔之餘買定後備食物，少少溫馨過後都真係要醫肚

個男朋友你架，個個都唔識佢，你點會唔知佢中意咩？
冇得一概而論，邊有公式答案

聽日試下先

踩佢JJ

晚晚攪住訓

接佢放工 比個深深嘅擁抱佢 安慰佢 正常男仔已經好滿足

做少陣戇尻野
煩少我一陣已經好開心..

我最想條女可以聰明啲
起碼講野同聽野有少少邏輯
同埋注意/同記到細節

唔望佢知識深/廣
但至少有啲分析/理解/學習能力

可唔可以畀我識一個無咁弱智的女?

正準備做

點解咁講？ 同女朋友溝通唔到？

又無共同話題
講過GE資訊佢又唔撚記得
無辦法可以傾落去
久而久之就會覺得自討沒趣,索性重部藍剔

喂佢食貢丸

真
可唔可以俾我搵到個無咁蠢嘅男仔

淨係想溝通到都咁難咩

你係咪已經唔愛佢

到底除咗性仲可以做啲乜？？？！

愛就一定愛
其實冇嗌交就好開心既
但成日為左啲戇尻野就嗌交...

香港細又貴
其實我都覺得成日搵唔到有咩好做...

攬我 嗲我 錫我

咁樣又真係好慘
有冇試過同佢傾下？

你個名

請食波餅

對住蠢人真係好難溝通

我就係嚟尋求答案

每個人唔同既
如果對方可以主動搵我講下佢既事，又關心下我，講句我好掛住你，已經會好開心架啦

咪照直話哂畀佢聽
佢一樣改變唔到架
改到就唔會係咁啦

其實我都唔介意少少蠢
但唔該唔好懶醒
自我澎脹先恐怖
我淨係想搵個正正常常嘅男仔咋

聽到都覺得sweet

但行到落去咩？
因為其實我覺得兩個人相處 溝通係好重要

朝早含醒佢 口爆 吞精
起身食愛心早餐
再嚟多個morning q

我明白㗎

其實最慘係一啲係自己圈子入面算醒
但果個圈子普遍來講算蠢
咁條友就會以為自己真係好醒果啲

無架喇
唔得架

係！
真係有呢啲人 而往往佢哋真係以為自己真係最醒

所以最緊要客觀啲
醒同蠢都係概括而言
最重要係你做左咩實績
有啲咩證據支持你

好簡單,要話自己記性好的話,要諗下自己可以記到幾耐之前的一句話/一件事,可以記到幾多details,可以用幾短時間背一啲野等等